澄清 有關羅山派被指有份參與北角襲擊市民一事

羅山派及風火堂國術協會並無參與任何懷疑毆打市民事件，兩會僅替各界人士舞獅致賀，而該等懷疑持武器人士並非該會會員。
相中被圈人士亦無辜被陷害。

我無野講

推0.0

間福建幫叫乜乜青年會，
我都唔明點解燒左去間體育會到。
(有部分人仕相關 =/= 兩間一樣）

btw, 至於間體育會係咪紅底&點底就另外一個話題。

黑底*

即係我覺得黑底都有分好同唔好
唔係個個黑都做衰野
我信呢個即刻割蓆既黑黨

老豆話過果個年代叫得 體育會都係黑底

推

一樣還一樣，
黑社會當然要屌柒佢，
但有冇份打人係兩回事，
都會有紋身漢支持示威。

[小心借刀] 懷疑私怨撚借連登過橋

根本起錯底

菜刀肥佬？

屌你老母 個個post都留 你係咪弱撚智架

係唔係FC下先貼相都懶呀 盲就唔好亂貼相啦

呢個菜刀肥佬邊到似呀 你唔貼萬梓良出黎問

推。關風火堂L事咩